[唔驚自爆地答]依家用緊乜mobile devices?

我先
Smartphone: iPhone 6 Plus+ Pixel 4

Headphone: Airpods 2 + Airpods Pro

Tablet: iPad Pro 12吋 第一代+ iPad 2019 + Pixel Slate

Laptop: Macbook 12” 2015年

唔配做連登仔，仲捱緊

點解要用兩部電話？

仲係學生？

死啦個個驚自爆唔答

好想答你，但怕自爆

iphone 11 pro
ipad 2018
apple watch s4

Do Not Disturb mode

iphone 7 plus
jabra elite 65t
ipad mini 2
apple watch s5
macbook pro mid 2012 13"

原始人

電話：iphone 11 pro , smasung note 20 ultra
tablet : ipad pro 2018
電腦：macbook pro 13" 2020 打爆spec + imac 27" 2015
earphone: airpods pro

應該係咁多

無辦法
用慣咗係咁

有咩問題呀豬豬

努力緊喇
自己電話都轉咗三叔碌20u
不過電腦真係難搞，mac 用慣咗好難走得出嚟

Smartphone: 主機 Samsung Galaxy s20. Company phone 就到 (一定係 iPhone, 但唔知係邊隻)

Headphone: Airpods Pro ，(有時) Aftershock Trekz Titanium 及 soul ultra wireless

Tablet: 諗緊買 iPad Gen 8 (市面大斷貨) 定 galaxy tab s7 好 (android 功能多好多，但貴一大截之餘，仲未完全 replace 到 windows laptop)

Laptop: hp 14 (三年前，實淨好用，可惜只配雞 U i3 gen 7) 及已長封垃圾 Lenovo ideapad y470 (設計不良，個較一定兩三年內壞

電話 iphone 11 pro + Sony Xperia 1ii
平板 iPad Pro 12.9 2020
電腦 macbook pro 2018
錶 aw s5

原本呢度全部都係果粉
好似入錯左地方咁
加番 galaxy watch active gen 1 先 (size/舒適度真心一流，其他就...)

iphone 8 (個人）
pixel 3a (工作&膠友）
iphone se 第一代 （日本電話）
iPad 2019 LTE (隨身用）
Lenovo tab 8 LTE (床頭娛樂）
sony nw-a55 聽歌
sharp MD 聽歌
gameboy 黑白 （打機）
canon eos m6 mark II 影相

仲有lenovo think x230

iPhone 7
AirPod pro
apple watch s0

原始人

iPhone 11 Pro Max
iPhone SE2
AirPods
Master & Dynamic MW07 Plus

6S+8
Imac 27 2012
mbp 13 2015

iPhone 8
essential phone
pixel slate